究竟iphone 8有無touch id

一時又話有，一時又話無
究竟有定無

而家就係睇緊iphone 8有無touch id
有就轉會(而家用緊an機)
無就繼續用an機

都未出...依家所有有定冇touch id的報道都係推測/所謂的「間諜情報」咋嘛
等多幾日(9月12號)就會揭曉

Touch新機用就正
用用下成日都recognise 唔到

等多三日啦屌

Iphone7有啊
機都未出
你做乜鳩

等多幾日咪知, 咁心急做咩

跟本冇可能冇啦
同埋，唔係出7s ?
8 應該係下年先出喎

LIHKG - 資訊孤島

今年係冇一部叫8 啊，唔岩咩？

個touch ID有手汗就認唔撚到

無

好難講